如果覺得裝修太暴力唔好睇，不如暫時改為全力封印＋貼符！

裝修既目的係想懲戒、阻嚇對方，等對方開唔到門做唔到生意、唔可以再為禍香港
但全套裝修只係其中一個方法
大家仲可以全力封印！
暫時唔做裝修佬，轉做封印師！

大力裝修又多掣肘，又多顧慮
咁就暫時轉職做封印師！
可達目的又不會得失支持者！

黨鐵咁鍾意落閘封站封出口，我地幫佢封！
所有出口一律封印！
用所有方法封閘！
封印鐵閘又好，話之你起磚牆落石屎都好，
總之就完全封印佢！

黑紅藍黃分類大法
黑、紅：全力封印，滴水不漏（銀行唔好全部封哂，留返幾間比班藍絲排下隊攞錢）
藍：另類封印，齋坐不消費（參考元氣下午茶）

遍地開花！全力封印！
簡單封印法，人人都做到！

不過留意返，
封印術只係短暫措施，
對家好快翻生，
所以要每日快閃封印

參考功略

（歡迎貼多Ｄ攻略LINK)

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

全民封印

學術台冇人睇？

冇裝修呀 唔比你入姐

封

「緊急」要草船借箭啊！！！

ｐｕｓｈ

支持封印

強力快乾結構膠上場

Push

一宜想問... 邊到有得買呢枝嘢

推

on9?

再講多次 文宣係要主動出擊

連仔後台應該比人hack撚左
開親post都沉到仆街

各位小心商家嘅維穩隊伍
叫人直接去攪政府，黑警
跟住叫人圍政總狗屋面對面去送頭
商家紅資就可以繼續置身事外
事實裝修紅資商家就係打擊緊共匪政權